入到三大都係同一代既精英

唔計科大工程 科大科學 中大工程

咁ust ire 算唔算

入到中大都算精英？
咪搞笑啦ching

hk only 1 u

太多後門狗
根本而家入三大係無意義

公開考試差幾分就一個級。
有乜精唔精英。
你同其他大學生差既咁多科合計可以都無三十分(以每科一百分黎計)

講到咁易，咁唔考多次

十年前試過喇
連續兩年考同一科
後果年重要無乜溫

第一年得D仔
第二年有個B

我講緊果陣既A-LEVEL

根本公開試好多時都係運氣黎。唔好睇到自己咁高喇

又唔係咁講
只係三大有d科太廢太易入姐
我覺得公開試係分到一個人精唔精英
你考一次30分就入神科同考兩次先2幾分入普通科已經係智商上嘅分別

Hku science 唔算精英

只可以話三大入面有好多都平庸
但公開試勁嗰班本質上已經係精英

咁入唔到三大點算
八大都入唔到呢

點唔點中題目已經差好遠。
同埋，有人係懶的。

你溫兩年先有個B
人地溫幾晚有個C…
其實我就睇唔出B果個「高智商」

考兩次都入唔到三大，咪考第三次

我讀wlid chicken u

做野九世喇。重同你班學生哥咁低能咩。
事實只係三大生響度自慰，除語文可能真係有差之外。
其他能力無差異囉。

無話無運氣成份
但唔會好彩到一個band3廢嘅可以入到mbbs dental

點解港大工程咁少人揀，
年年都係1:2.7個人掙，poly 就1:9 UST 1:3.1 CUHK 1:4.29

其實醫科 gbus都少人揀

喂係囉做咩唔考多次？

依係喎唔記得你repeat過添

但呢年hku engine少人揀但收分高左
見上1,2年 24入都大機會搏入 點知去左ust
所以有時俾人問我讀咩都有自知之明 唔敢同人講

樓主原來咁撚廢
仲好意思笑人